[健身]有冇人手肘有事從來都練唔到三頭

手肘有事 用4-6lbs dumbell都痛

我用機練三頭會痛

我就係9年前第一次做gym

果時係極瘦撚 3頭應該咩力都無 玩機玩得太重手肘奶左野到而家

左手做4lbs會痛 右手好d 去到12lbs

奉勸各位瘦撚小心d 明知自己瘦咪玩咁重一開始

幾多lbs開始痛 左右手肘都係?

抖一排都好唔番？

唔得 9年黎到而家 不過我無睇醫生 因為我主項唔係健身 但有時都想練少少3頭 而家都放左係到

175 80kg點做到多d pull up

根本玩機做胸/膊/腳係好易 over weight , 結果傷關節

如果係玩開健身既師兄,係佢地角度一定覺得會

舉4 磅都痛咪用2 磅行番順啲筋骨囉

我讀書果時暑期工推車仔扭傷過手腕 , 10年都未好番 , 做 gym 用輕磅密密練手腕最後都好番啦

有用 其實都唔係好得 應該係傷左骨

如果健美既話，唔會做到好多下，可以上youtube搵 barkids，玩街健就可以做好多下

我練左一年先好番喎 , 你呢 ?

因為overweight傷左既位 如果骨無事既話
抖完suppose係由輕一步一步去強化返周邊肌肉
正常性況下左右手既range of motion應該差不多
您可以試下睇下兩隻手一齊轉 睇下會唔會去到某啲位會痛睇下仲有無事先

個撚個以家去做gym以為自己係The Rock咁
無人Guide住又急求成果真係好on9:o)

我做三頭果陣(有時掌上壓),
手肘條筋都會壓住咁…跟住出唔到力
巴打都係咁？

可以咁講, 可能有d, 總之格硬出力去到差唔多伸直晒果下就會手肘有痛感